[靈能百分百真正結局] REIGEN~靈級值MAX131的男人~ 剛剛完結！！

今日同大家介紹一下REIGEN~靈級值MAX131的男人~，
係講述靈幻嘅外傳，時間係靈能百分百完結之後嘅故事，
短短7集但已經係相當優秀嘅作品！！

1~7集漢化link：

動畫2季完咗，啱啱好漫畫靈幻外傳都完埋，雖然好短但好好睇。
雖然叫靈幻外傳，但個故事其實主要都係講暗田，故事有好多靈能百分百前期ONE式嘅幽默
睇到好多角色都比正篇有所成長，尤其係芹澤個性格同本篇好唔同，成熟咗好多。
最後一集更加唔洗講，感動！
唔劇透太多，未睇嘅快D睇。

我覺得呢套真係我心中最好睇動漫之一 可以見證住龍套一直成長 有打鬥 有友情 有搞笑 每樣都好平均 而且每季配樂都好出色 Ed 1 ed2都好正 劇情都有趣 正

lm

正

超令人感動的番外篇呀!!!

呢套好野

真心正,睇完有種長舒一口氣既感覺

lm 睇

首尾呼應

靈幻既應用能力真係好高
加埋把口
佢有埋超能力既話做埋神都得

靈幻新隆 1000%